點樣先可以加入美軍

諗住終身為美國賣命

有啲人話去美國讀大學

究竟點先可以

問gonavy

有個Military Accessions Vital to the National Interest
不過好似話停咗

首先你要係美籍

綠卡都可以

非基